有無人試過咁？

本來好地地同人有講有笑
但突然有一秒無端端好唔開心
事前毫無預兆 無俾人鬧/發生任何事
之後情緒就會好低落 好想喊
不過因為工作/其他原因 人地一同你講野就要好似帶左面具咁對住佢地笑 扮冇嘢
佢地一走就即刻木口木面 變番好唔開心咁
咁樣壓抑法真係好唔掂
究竟咁樣係有情緒病定好多人都係咁係正常？
需唔需要睇醫生

絲打又改名

啲湯...你老婆煲架？

唔洗睇

睇下好啲

大波絲 已bookmark 左你啦

十幾歲果陣試過

我唔係佢 令你失望

咁可以做咩 唔通由佢咩

睇心理醫生？定見社工？

其實我兩個相反回覆係想你唔好聽網路意見, 巴打有唔舒服就去睇醫生, 唔好諱疾忌醫

其實我係想知係唔係大部分人都會咁

唔好對住呀sir講粗口

係有情緒問題, 睇下穩陣啲

同信得過既人傾訴下，做下sports 抒發下

無人信得過

一係打下俾d自殺熱線son 下，雖然佢地廢廢地，但起碼唔識你，搵佢地son 下都好d....

巴打係咪雙魚座，成日情緒大起大落